幾年前喺fxcreation買過嘢

幾年都間唔中收到唔同冧把嘅短訊，block唔到，可以點做，佢有冇犯法？

Check番一早已登記拒收短訊，仲收到可以點搞？佢次次唔同號碼